陳茂波重申香港不會實施外滙管制

財政司司長陳茂波在網誌重申，香港不會實施外滙管制，港幣可自由兌換，資金可自由進出，是《基本法》的莊嚴保障

但在《基本法》下特首沒有立法權力，而現在特首用《緊急法》凌駕《基本法》推出矇臉法，現在有什麼可以保證在《緊急法》下《基本法》保障的“不會實施外滙管制”不會被凌駕

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

仲信佢地簡直係on9

信佢地簡直on9

毫無誠信嘅政府 講咩保障?

政府有咩誠信可言

呢句野用黎呃支那廢老啱哂
屌你唔入錢我邊有得拎美金？

就係唔信政府先搞成咁
你講野有用咩

咁即係會啦

98190979
64616642

信你都on9

直接錢都收埋你仲使乜管制

政府講野都好信既

轉咗美元未，有錢中產開咗離岸未

政府個春袋就係呢度

咁撚重視，即刻出嚟

咪燃玩啦 個4千蚊都未燃派完，就話唔見左1萬3千份申請表 用口講 係人都識啦 呢到唔係大陸呀 傻嶋 實事都未燃做到 講講講 on嶋

緊急法到你可以話事咩？冇大冇細

你有你講，我有我換美金

木屋區出身係無咩腦

緊急法下做乜都得

呢d 野要做 係唔會 提早講比你知架

特首行緊急法就立得啦

依個世界有樣野好似叫人大釋法
點都釋得

邊個信佢？

佢夠話自己無團地

基本法夠話雙普選
有冇？
咁你都信咩

係囉
直接充公財產之嘛

依家仲邊有人信香港政府嫁
政府夠話唔係緊急狀態啦，咪又係用緊急法

緊急法>>>>>>基本法
林病=大總統
搵鬼信?

用緊急法其實特首係唔係有無上權力啊？

包括宣布港獨？🤔🤔

777都話唔會用緊急法
next day...

我冇話過信個政府，
只不過俾D唔用腦既政府講咩就信咩既人睇

此地無銀三百兩

香港唔會 特首會

已蘇維埃化嘅港共
講野你可以當佢唱歌
做左野自保先

林鄭：如果港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職
陳茂波：不會實施外匯管制

得歷史書先會講乜乜大戰由邊日開始

香港政府仲有可信度？我淨係諗到此地無銀

同緊急法，蒙面法一樣，講完就有

明嘅波叔

幫手hold住藍蛆先

我撳錢

拎左保平安

財政司司長大定行政長官大

是但啦政府講嘢都冇人信嘅，快啲攞曬啲錢出嚟先算，安全啲

玩大佢， 傳開去， 緊急法限每日6千， 唔好send msg, 用口講
不管你信不信， 反正我是信了

燒山可摸以出黎講吓

啫係會啦

777表示不認同

散仔主席最大，左屌政務司，右命令行政長官做野

仲有人信基本法既咩

實信你架 (攞疊美金出嚟索一啖定驚先

相比之下 燒山可信得多

仲信佢地簡直係on9

邊有國家搞外匯管制係預早通知架

其實 信唔信狗西政府都好 拎左錢出黎都係冇壞
到時冇事放翻入去又得鍾意日日係屋企數又得。呢樣野可以不分黃藍黑白。
利申：換左8成身家做美金，1成瑞郎其他港幣生活費/應急。

屌咁咪即係會

仲送大話精人

唔可以信

上年柒婆夠話特首無能力推緊急法啦屌你老母！

姐係將會做

冇保證過唔充公香港人嘅錢

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：反對任何暴力！

提款管制呢？

佢咁講就係引起大家討論之後去做 同緊急法個陣差唔多

[IMG]

可唔可以叫燒山比個方向

普選都係基本法莊嚴嘅承諾啦

比個出口渠道比班大陸落黎洗黑錢姐

同意, 睇埋燒山點講先

今日唔會 聽日會

你老細之前打風果陣都話無可能用緊急法
依家又咩事阿??

你信佢牙？

燒山 we trust

大話港共，邊個會信

基本法都畀政府無視
重有人信佢哋?

on 鬼信？！
又話五十年不變？！

佢咁講無非都係想啲人防不勝防 到時政府金融系統唔掂就共你嘅產
騙徒手法層出不窮

why not啊
咁撚廢㗎

On9民主自由都係基本法保障左架啦

即係已經傾過，會做

呢個政府係國際係完全無公信力，啲人望住香港就好似望共產黨咁

政府仲有信用？

政府夠話831冇死人

姐係會

中國夠話一國兩制十分成功

剛剛想到忘了一件很重要的事情，
特首引用《緊急法》成立朦臉法並不是因為香港進入緊急狀態（特首說的），
而是為了“止暴制亂”這個目的，
所以特首可以隨時為了另一個目的而引用《緊急法》立法

金融恐慌，波波林鄭應記一功

On9先信

你愈講香港人就愈驚

此地無銀

普選夠係基本法莊嚴承諾啦

政府話唔會，姐係會，

乜原你仲知有基整法

Ok, 聽日繼續撳

政府一個都不能信，全部出賣港人

全民匯美，翻盤最大手段，
港元插水，黑警OT費淪為廢紙

真普選就唔係莊嚴承諾？
高度自治？港人自治？
信你一成就收皮啦
遊行完再換美金

政府失信於民，無得救

一個可以將黑警公然謀殺市民呢種行為講成係合法嘅政府
會覺得佢講嘅嘢仲會有人信？

你條廢波講完我仲驚

佢越講，D人越驚

你講就唔會？下星期阿爺話要限制你夠擔反對咩

我覺最好開返個離岸戶口，擺咁多錢喺屋企始終成日會心掛掛

都要撳一排

政府扮唔立法但會唔會要求銀行自己禁大額提款或海外轉帳

上個星期先話蒙面法好多考慮, 但下一個星期就連埋緊急法黎推
仲信你?

政府講嘢同燒山講嘢一樣
大家掉翻轉聽就OK

林奠:主流意見計埋支那果14e人

支共特登出黎講唔會，就即是會做！大家睇路喇！

無法相信

唔好再認班支那賊做阿爺咁自貶啦！

有消息自然恐慌啦

星期二銀行唔駛排隊既話我改姓波

支那狗特色！

講咁多次姐係愈黎愈急

最好笑係話基本法莊嚴承諾

基本法嘅承諾
佢哋配合中共全部破壞

明喇 即係掉轉解讀 我就聽日去㩒錢

星期二朝早分分鐘未夠9點已經一大堆廢老係銀行門口嘈緊

快走錢

即係就黎實施, 小心睇路

港紙係冇撚用, 渣外匯先係贏家
唔一定係美金(廢時比莊家食夾棍)

即係會啦